有冇睇頭先個集big boys club

連華陀都請到落黎(仲要係識用殖膠嘅華陀) 龍哥已經強到不可理喻！